有無人對世界統一有興趣

依排睇咗啲關於世界統一運動嘅書，發現到世界統一嘅難度唔會比意大利差，但係好少人關注，所以想試下同大家分享。如果有人想睇嘅話我先開始打啦

樓主會唔會唔得閒 星期二先出文

會

十卜

想睇埋宇宙統一

-1

會唔會幫手講埋意大利統一

太難不了

收嗲啦

出文未

Pish